做朋友圈裏面最唔起眼嘅人係咩感覺？

自由。
例如你同班朋友一齊走
你行得快 佢地行得慢
你可以抽頭行先唔使等

係咪太自我感覺良好？
唔覺寂寞？